(遠離FB)medium有冇好介紹文章/作者??

Medium 是咩?
一個部落格發布平台，由 Twitter 聯合創辦人伊凡·威廉斯和比茲·史東於2012年8月創辦。該平台有專業和非專業的貢獻者，亦有受僱的編者，是社會新聞報導（英語：social journalism）的例子之一。coppy wiki

有乜好睇？
基本咩都有,越専門嘢越正
抛磚引玉
有冇好介紹文章/作者??或者大家睇緊咩文

好似唔錯喎 試下用先
（雖然好hard sell ）

Lm

睇史兄個suggestion list啦
同埋李飛步嘅中文medium account collection

Herr fung個連載幾好睇
華田有好多banking資訊
壽桃牌喇沙米線嘅文言翻譯好好笑
Joel fukuzawa有好多日本嘢睇

利申 medium member since December
同埋有喺史兄個list出現

自推

係咩
我都係諗住分享下炸

巴打好勁

你唔推薦我都唔知有medium依樣野

探長,你值得我瘋狂為你拍掌

我都係連仔介紹

之前成日睇矽谷入面做pm engineer designer寫嘅文
多數圍繞科技
發覺好多外國人有寫
唔知係咪想promote自己放上LinkedIn

做咗會員未
有部份做咗先有得睇

推

本來入黎想講探長

hi

多謝支持

總有冇分享 ?
唔再想搭車睇fb鳩假弱智短片呀

召喚
知唔知我係邊個 你都有follow架

自己探索下，人搭人就搭到好多出黎。

再唔係就search自己有興趣既野

想本港D
見好多台灣。。。

睇咗史兄個list先啦 之後再睇下啲文下面嘅related suggestions

認真，我相信史兄朋友圈+ 推介list , 已經囊括左9 成香港medium作者